# TP_Mastermind


## Installation
Pour pouvoir jouer a Mastermind il faut d'abord s'assurer que functionPlayV1.py, functionPlayV2.py et main.py soit dans le même dossier.Ensuite ouvrer votre IDE  sur le fichier main.py puis executer le.
